求砌機list

用途：玩LOL、煲劇、文書

Budget：5000-7000

最好就CP值高

2000蚊就得啦

你咪玩啦Ching

真係得。。。。如果識自己砌應該3-4000唔錯夠用
悠二伏list都有2000

3000，ssd用新既，買部二手夠曬需求 。lol唔洗顯示卡都好流暢

求list

玩LOL洗撚要咩畢值砌咩
求其買粒10代i3加張廢板著到機都夠流暢玩

攞返依家嗰部咪得囉

開唔到機

amd R5 3600
Asus B450m-Pro S
1660s display
ram 16gb 起碼行3200
其他自己執啦
應該有找
夠你玩其他3d game

樓主打算換機嘅話，反正都成部扔，組 mac address 都應該唔會再見天日。

爆咗mac address 就唔好再用部機連上網，如果唔係就隨時好似木耳自爆 cv 咁樣

咩事

1 x Intel® Core™ i3-10100
價錢：$890

1 x ASUS PRIME H410M-E Micro-ATX
價錢：$560

2 x Crucial 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz CL19
價錢：$510

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,078

火牛, 機箱 你自己選擇

機箱搵石頭砌出黎夠啦

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,599

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$840

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Cooler Master MasterBox MB311L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,011

1 x AMD Ryzen™ 3 PRO 4350G Tray
價錢：$1,099

1 x [砌機優惠]ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$750

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK16GX4M2Z3200C16
價錢：$590

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 (Plastic Window) Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,653

2000蚊即係幾多舊石頭

1 x Intel® Core™ i3-10100
價錢：$890

1 x ASRock B460M Pro4 Micro-ATX
價錢：$750

2 x Crucial 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz CL19
價錢：$510

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$499

1 x Corsair CV Series™ CV450 450W
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,536

lol 打機+ 文書影音，i3 都絕對夠用。
可以上i5 (+ ~$500)，性能再多啲上浮空間。

核顯夠玩，叫你用顯示卡果啲已經係 over 太多。 你係想玩再高級啲嘅 game 先再加張顯示卡都未遲 。

intel 內顯打機相對APU有魔法加成。唔玩 rgb ，就無謂用透明機箱，求其執個普通箱。
儲存有1.5TB 應該夠你有排用，咁砌CP值應該幾高下。

no heatsink